{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-22",
        "domain": "자연관광",
        "title": "완도항"
    },
    "text": "莞島港 (완도항)\\n\n全羅南道莞島郡莞島邑チャンボゴ大路341\\n\n全羅南道に位置する莞島港は海上交通において重要な役割を果たしています。車でも灯台にアクセスできるほか、防波堤で釣りも楽しめます。階段を上ると、莞島タワーにたどり着くことができ、莞島港や周辺の景色を楽しむことができます。莞島港には旅客船ターミナルや貨物埠頭、海洋警察埠頭と共に、小型船舶が停泊するためのレジャー用の埠頭もあります。また、港には合計3つの灯台が設置されており、埠頭防波堤にも灯台があります。港湾法によれば、ここは1種港であり、美しい風景や遠くの海の景色、赤い灯台や白い灯台などの魅力的なポイントがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "莞島港はどこにありますか？",
            "answer": "莞島港は全羅南道の莞島郡莞島邑にあります。"
        },
        {
            "question": "莞島港の役割は何ですか？",
            "answer": "莞島港は海上交通において重要な役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "莞島港には何がありますか？",
            "answer": "莞島港には旅客船ターミナルや貨物埠頭、海洋警察埠頭と共に、レジャー用の埠頭もあります。"
        },
        {
            "question": "莞島港の周辺で楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "莞島港では車でも灯台にアクセスできるほか、防波堤で釣りも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "莞島タワーはどうやって行けますか？",
            "answer": "莞島タワーには階段を上って行くことができます。"
        },
        {
            "question": "莞島港には何種類の灯台がありますか？",
            "answer": "莞島港には合計3つの灯台が設置されており、埠頭防波堤にも灯台があります。"
        },
        {
            "question": "莞島港はどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "莞島港からは美しい風景や遠くの海の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "莞島港は何種類の港ですか？",
            "answer": "莞島港は港湾法によれば1種港です。"
        },
        {
            "question": "莞島港の灯台の色は何色ですか？",
            "answer": "莞島港の灯台には赤い灯台と白い灯台があります。"
        },
        {
            "question": "莞島港周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "莞島港周辺には莞島タワーがあり、莞島港や周辺の景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 336
    }
}